明黑鳩利咁點？

我地曼聯3分已袋理撚得你

3分 ？

緊係3分啦on9

打多4個會拎唔到3分嗎？

主場 逼和 我利

平行時空

3你老母 3

樓主就係白蘭特

3你老母3你老母

發現數學廢既人刀系捧獌聯

打多4個無3分你個腦有問題？

三三聲

算吧啦